達屎的確係勁過巴禾好多

如果係仲係巴禾應該會比巴黎大炒緊

0:2

咁第二球唔關佢事既

但第一球真係喺度睇波

第一球其他龍有機會救到

個佢上半場都救左疤好多次

對面過龍勁好多
感覺好穩健

好明顯係後防差距

yes trapp訓埋覺都仲得

咁多個post呢個最應景

笑死

樓豬直線燈

唔係啦
PSG6球中龍只係入4球
已經勁過巴禾好多啦

4球同6球又咪係出局

我話既